一人n 個韓國節目用既字眼

暴風吸入
瞳孔地震

대박사건

大發！！！

舞蹈機器

大發事件？